就嚟懷疑自己有情緒病

隔好幾日就會自己沉咗落勁負面嘅情緒
成個人都好depress
因為啲好小嘅事都好唔開心
無啦啦都可以有眼淚流出嚟
一路自己諗又會一路係到流眼淚
對住人又要扮無嘢開心心咁
一到自己一個又瘋狂開始亂諗
對住啲信任嘅朋友又好任性地發咗佢哋脾氣
其實個心好愧疚 點解要人受你啲脾氣
唔想麻煩佢哋 好想柄埋自己
救命啊

I know that feel, bro.

好肚餓又好唔開心 屌

Dllmo

同你一樣
而且我同人傾計個陣仲會好抽離咁用埋第三人稱同人講野
啲fd話好難頂

真正既朋友係會諒解你點解會冇啦啦發脾氣

明阿

我都係 直頭好冇生存動力 想離開呢個世界

我食屎果陣唔同人講姐

葉寶我今朝起身果陣望到對面屋天台啲葉吹甩咗諗起你

人 地 嘅 一 個 動 作 一 句 說 話 又 會 自 己 開 始 諗 好 多 野，自 己 就 會 愈 諗 愈 唔 開 心，你 啲 朋 友 就 會 成 日 叫 你 唔 好 諗 咁 多，但 又 控 制 唔 到 自 己 係 咁 做 啲 傻 事，成 日 就 唔 開 心，個 心 情 差 到 癲，但 你 要 繼 續 帶 住 笑 面 具 對 佢 地，話 明 話 體 諒，其 實 都 只 係 敷 衍 你 嘅 說 話

點解要用第三人稱
即係 老葉覺得好開心啊 咁？

但唔係人人都老奉要受你啲脾氣

屌你好肚餓

叉叉

好感動 有人記起我

Totally agguu

但真係要靠自己

無㗎..睇吓戲等自己開心吓
一陣又無乜嘢

比人話個陣正常應該係答我係咁架啦
依家我啲對答係好多左個人格踩埋自己咁
XX係咁垃圾架啦

冷靜下先再搵佢地囉
同埋搵一個eq好既朋友傾下計

同我講

我無喊 但會憂慮 算唔算情緒病

你mi埋我會抽你出嚟打

搭車聽歌 都會忍唔住啲眼淚
對住人 要皮笑肉不笑
真係 好辛苦

好經常？

其實唔係人地唔放過自己 自己唔肯放過自己先癲

喊夠就不會喊了，加油。
或者真係自己既錯，為一個會變得成熟既自己開始努力吧!!!

同埋自己講

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

自己先係自己最大嘅障礙

加油！！

Pm me

香港地十個有七個都係咁

you are not alone

24hr

腥港窮撚綜合症

唔洗懷疑
你真係有

過黎等哥哥安慰下你

傻

近排我都係咁撚樣

你係幾時開始咁架!!
係咪有咩事令你無啦啦唔開心呀